警局入面仲有良知既警務人員入一入

唔該你地爆料
為香港人既未來，你仔女既未來
thanks

無

中秋要人吖！！！！ 革命仍未成功吖！！

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

仲會有希望入面有白警

冇

參與人數：0

404 not found

er.... er.... er.....
冇

冇啦屌樓主坐左幾耐

今時今日班畜仲有良知？

香港人一世不會原諒香港狗察

合格投票犬數：

00000000000000000！！！！！

佢地入面玩緊共同犯罪體
你就算心入面有良知都唔敢講 一講就洗定8月15
所以只會愈黎愈無良知
樓主醒啦喂

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

3個月了，有個啲辭曬職

平行時空?